連登仔戒糖post

糖真係毒品 本人二十一 之前好鬼中意飲d 珍珠奶茶果類 可以話一日一杯 d 暗瘡不停生又成日好攰 最重要係好貴 一日一杯加個珍珠大杯都近30

而家戒左兩個星期 除左澱粉質同生果既糖一律唔食
去茶記只飲0水走甜 好鬼正 d 暗瘡少左勁多 個人精神好左 一開始走甜真係好難飲 但信我飲飲下會飲到甜味 只係習慣問題 而家飲水都唔知點解覺得甜甜地 唔係講笑

希望我可以幫各位打氣keep 落去

做過茶記就知
點解冇落糖都有糖味...

岩岩食左成排朱古力
明明唔肚餓都要食零食